[解破道德伽鎖]揾一次過萬人流守 不要當晚撤退

69咁多次都係即日散 狗已經有套路

人多佢唔敢拉 和理非就當幫下忙 留守現場 等佢地清唔到場

狗多果陣 玩靜坐 和理非集會
狗少果陣 勇武衝擊 集體施壓

進退自如 先係流水社運

69咁多次都係即日散 狗已經有套路

揾次過萬人流守 不要害怕
人多佢唔敢拉 和理非就當幫下忙 留守現場 等佢地清唔到場

狗多果陣 玩靜坐 和理非集會
狗少果陣 勇武衝擊 集體施壓

進退自如 先係流水社運

過夜有兩大問題
第一前線唔撚洗訓？相反對家就行兩更制既
第二夜晚車少 人既流動性低 但狗狗渣車去邊都暢通無阻

除非有好大既目標
例如十一之前既灣仔會展
否則我認為過夜可免則免

攰到PK......
除非接力推得住防線<<<現時FULL GEAR 狗決心要推一定推到,所以無可能

宜家無形無相先易搞,低門檻

過夜太難
基本上警察一圍就無可能走到
加上依家佢地武力無限升級子彈催淚任射

過夜消耗太大
若無對等回報好快會收皮

咁就變返14年咁 留守其實比唔到政治壓力佢地
留守佢地唔清場 大部分狗可以休息
勇武係要增加班狗既成本
佢地一大班狗長期要full gear
本身佢地要一個鐘清場 前線減慢佢地清場 令到佢地要5個鐘 身心俱疲 就係政治成本
所以應該要相信前線
相信佢地會盡量不受傷 不被捕咁抵抗同撒退

個個周末出但即晚撤實際過留守過夜
睇下班狗越黎越失控就知佢地就到極限